埃及更衣室發生打鬥！！！

埃及國家隊隊長艾哈達里在接受埃及足球報訪問中，炮轟沙拿和艾利尼等人，稱他們就是埃及更衣室的毒瘤。

艾哈達里談到：「如果你作為球隊隊長，你會感到高興，因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多球星他們踢球都是以自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

艾哈達里：「在球隊沙拿常常痛罵一些年輕球員，這最正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在第二場世界盃非洲區外圍賽完結的時候，沙拿整場比賽踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍沙拿的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了沙拿，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的艾利尼更是拍手叫好，不停大喊：給我打，把他往死裡打！當時索希、希加斯這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

艾哈達里：「當發生那件事情後，沙拿的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在上場迎戰俄羅斯時，沙拿正是用這根鐵棍報復了艾利尼。」

「在那場比賽慘敗結束後，全隊回到更衣室，艾利尼諷刺性說道：“英超神射手，不知道你世界盃淘汰賽可以入多少球？”沙拿臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像他的性格，果然在沙拿再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在艾利尼毫無防備的情況一棍打下，艾利尼挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是沙拿，不等艾利尼起身，沙拿又是一頓亂棍爆打，艾利尼在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的查斯古特可不會放過這樣的機會不斷說道：“沙拿，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ” 」

沙拿的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去艾利尼就昏死了過去。

「打得興起的沙拿怒了，朝著查斯古特吼道：“這下還怎麼打，你滾一邊去！”」

「查斯古特也不甘示弱：“你再說一遍，你有種你再說一遍。”沙拿沒有回應查斯古特什麼，如果查斯古特手上也有鐵棍的話，他們肯定會打起來。 」

「當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”」

把他往死裡打！

要打都打隊長先

世界各地嘅隊伍發生暴力事件
並唔係冰山一角
所以心平氣和先係最重要

我建議取消興建更衣室
比賽完結直接返屋企

其實原文係講邊個？

慘

講真 場場波都似尋晚咁踢既話，好難怪沙拿會唔尊重隊長

往死裏打！！！

給我打，把他往死裡打

往死裏打 係百度創作潮文

往死裏打

個隊長係45歲廢老
好似無得出
希望佢地唔好太傷心仲記得最後一場比佢落下場破破紀錄啦

打狗 用力打